sony 影相最靚係xz 定z5

我想揀部影相靚既
所以唔介意過期既旗艦機

有無z5用家講解下

XZ 令D
不過過幾日都出XZ PREMIUM 啦

XZ 有無伏?
我比較想價錢為主
XZP 好似over budget

好伏...
屋企人唔夠半年...整左兩次
換mon 同 USB port

識買一定買Sony
D相靚到不堪

z5 伏到爆 成日hang機
平均一日五次
用左10個月長期想換機

油畫

用緊Z5 compact ， 未hang 過機
影相係好細緻，即時教光暗色溫都好好用

其實Sony Tune D色真心靚
係放大就呵呵姐

佢部部機都無改善? xz 係上一代旗艦機又有無改善到?

XZ 都係油畫
不過好過Z5既

年年吹到粒鏡頭有幾勁
但年年影出嚟都係油畫